[iqos] 去完日本帶左幾部2.4plus 返黎 有無巴打有興趣?

黑白各兩部 每部1050
有意請tg: fate_420

2.4 plus mk 賣1000 only

搵唔到你tg tg me pls